覺唔覺啲衰蚊唔值得我哋拍死佢

拍死佢＝幫佢刷過首抽 太益佢了
應該拍暈佢 再困住佢
蚊短命過人類咁多 喺入面實係度秒如年
監生餓死佢
真係諗起都興奮

絕對要

on9

屌你搶我個頭香

樓豬應該餵飽啲蚊 等佢地飽到想死又死唔去
好濟果種感覺最辛苦

L其M

咁應該要滴血俾佢 等佢長命啲 坐耐啲監

你係蚊？

襯隻蚊吸緊血 手指用陰力㩒住佢唔畀佢飛走 支飲管又拎唔返出嚟 再倒轉畀佢吸血個部位
等啲血灌入佢到 血刑

nim

睇曬巴打啲膠po 想認識巴打

吉自己又太殘忍

咁咗邊幾個 我唔信成千個你睇得晒

唔好同我爭

❤️

遲啲開個作品展回顧下我啲舊作

你真人究竟係點

去青山行一轉 我會同你揮手

最鍾意大胸床